[有無碼片] 水地獄/隊穿腸/死魚/肉便器

佢係好爽定好痛

爽，diy 飛機杯

完全冇離題

海豚真係人類之外最淫嘅生物

j完會唔會食埋

睇完呢張碌返樓主張圖
屌, 真係冇咗個頭

海洋世界嘅生命麵包

邊個再係到講海豚好cute就俾張gif佢睇

仲係好 cute

仲會吸毒

海豚是世上智商最高的動物之一，不管在哪國都非常受到歡迎，不過海豚非常喜愛嬉鬧，除了性生活繽紛，會咬掉死魚的魚頭當作飛機杯自慰、同性性行為之外，牠們甚至還會將河豚含在口中藉此「吸毒」！近日英國《BBC》的自然紀錄片《荒野間諜》（Spy In The Wild）就在南非拍攝到罕見的「海豚吸毒」景像，近距離揭密海豚的生態。

綜合外媒爆導，攝影團隊追蹤到一群平均約2歲的年輕公海豚，牠們因不守規矩被趕出原生族群，此後成群一起優游在大海中進行冒險；攝影團隊製作了內藏攝影機的「間諜烏龜」和「間諜河豚」，希望能近距離觀察海豚們和其他生物的互動，海豚紛紛開始把它們當成玩具進行衝撞，沒想到附近突然亂入一個活生生的真河豚，海豚們就漸漸將目標轉移到牠身上。

由於河豚擁有劇毒的河魨毒素及箱魨毒素，能引發橫膈膜麻痺而引致呼吸困難甚至致死，只要一隻的毒素就足以殺死約三十個成人，大部分都儲存在河豚內臟，但皮膚上也含有部分毒素。
從影片中可以看到，海豚們紛紛把河豚當成玩具亂丟亂甩，甚至還玩心大起把牠丟到水面上，接著又一個接著一個搶著把河豚咬在口中「吸毒」，另一方面卻又小心翼翼的確保不要吞下或殺死河豚，以免自己中毒身亡，最後玩膩了後才把河豚放走、離開該處海域。

食埋自己啲精